意識形態 Political Sextant test

做完個test直接話你係咩ideology
請出招

絕大部份會係左下

唔係compass test

Lm先

Your top ideologies are:
Fascism 80%

Integral nationalism 80%

Paleoconservatism 80%

極度反共嘅印度孫中山

你應該有好多No Opinion？

我覺得唔多準確
但咁少量嘅問題測咁多嘢

好似得3-5題係

識啲嘢

Your top ideologies are:
Classical liberalism 70%

More information
Suggested reading: On Liberty

Bleeding-heart libertarianism 50%

More information
Suggested reading: Placeholders for Dummies

Minarchism 50%

More information
Suggested reading: Anarchism/Minarchism: Is a Government Part of a Free Country?

Fusionism 50%

More information
Suggested reading: Sane Economics and Fusionism

Liberal democracy 50%

More information
Suggested reading: Comparing Liberal Democracies: The United States, United Kingdom, France, Germany, and...

Paleoconservatism 50%

More information
Suggested reading: The Paleoconservatives: New Voices of the Old Right

Your worst ideologies are:
Anarcho-primitivism -75%

More information
Suggested reading: Walden

Anarcho-communism -79%

More information
Suggested reading: The Bread Book

Gandhian economics -75%

More information
Suggested reading: Gandhi Today: A Report on India's Gandhi Movement and Its Experiments in Nonviolence...

btw有冇人解釋吓咩係fusionism
搵唔到中文網解釋
呢啲時候唔想睇啲咁專嘅英文

同埋Baathism

Baathism係阿拉伯復興主義

我搵到個名
但真係唔知代表緊啲咩
即係代表我支持大一統?

Fascism比預計低

Your top ideologies are:
Anarcho-naturism 62%

Bleeding-heart libertarianism 62%

Green libertarianism 67%

Individualist feminism 88%

Civic nationalism 是個好東西
btw好似有啲仇女

88% 公民主義 83% 無政府主義同女權主義

+1

幾準

睇嚟呢個post會見到好多anarchist手足

做到一半差啲訓著左聽日再戰

反女權唔等於仇女
而且係無政府女權主義

Ching ho ball

厲害

Ancap同其他anarchist可以話兩回事

Lm

100% classical marxism

Your top ideologies are:

Anarcho-syndicalism 67%
Green syndicalism 75%
Insurrectionary anarchism 70%
Luxemburgism 67%
Neozapatismo 67%

Your top ideologies are:

Fascism 50%
Suggested reading: Fascism: The Total Society: Codex Fascismo

Compassionate conservatism 50%
Suggested reading: Compassionate Conservatism: What It Is, What It Does, and How It Can Transform America

Bernsteinism 62%
Suggested reading: Evolutionary Socialism

Kemalism 83%
Suggested reading: Ataturk: The Biography of the Founder of Modern Turkey

Your worst ideologies are:

Anarcho-communism -64%
Suggested reading: The Bread Book

Anarcha-feminism -62%
Suggested reading: The Voltairine de Cleyre Reader

Geolibertarianism -75%
Suggested reading: A Moral Case for Geolibertarianism

Marxist feminism -62%
Suggested reading: Feminism and the Marxist Movement

Free-market environmentalism 88%
Kemalism 67%
Social democracy 67%
Third Way 75%

Anarcho-communism -29%
Mutualism -38%
Synthesis anarchism -38%

利申

中共同蘇聯絕對唔係Communism

Your top ideologies are:
Baathism 90%

More information
Suggested reading: Placeholders for Dummies

Kemalism 83%

More information
Suggested reading: Ataturk: The Biography of the Founder of Modern Turkey

Ordoliberalism 80%

More information
Suggested reading: Institutional Economics in France and Germany: German Ordoliberalism versus the French Regulation...

Your worst ideologies are:
Anarcho-primitivism -38%

More information
Suggested reading: Walden

Mutualism -38%

More information
Suggested reading: What Is Property? An Inquiry into the Principle of Right and Government

Deep ecology -17%

More information
Suggested reading: Speaking with Nature: Awakening to the Deep Wisdom of the Earth

三民主義 吾黨所宗

Kemalism & social democracy

都ok準

公民意識係人文發展既根本，非國家同民族上而下推動，而是由下而上

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

Anarcho-naturism 75%
Liberal socialism 79%
Marxism-Leninism 75%
Queer anarchism 90%

Clerical fascism -33%
Integral nationalism -40%
Paleoconservatism -40%
Three Principles of the People -33%